屌你老母 黑警強姦案 係明確強姦 唔撚好扯開話題

有班人spin去五女二男陪審 五比二通過度
想意圖拉到女性陪審員煮死黑警

你班盲毛咪混淆視聽 拉女權/女人係雞黎幫死黑警圍魏救趙
無人講過反對果兩個一定係男陪審員

今鋪黑警係抵撚死
唔會俾你開脫

之前先扮撚晒野話法治，要上庭審

判左有罪就賴
咁快又露底

有班人想spin去女陪審員唔公平度

有人撐係咩玩法

我搞唔清

同意
條死警犬明顯係執屍
死有餘辜

如果#metoo上庭審
判咗冇罪嘅話

條警犬係襯暈插入
唔係一般既勞資糾紛

明明係佢自己認左未經女事主同意下卜野
都唔明仲有咩好拗

抵撚死
管唔好自己學咩人做差佬
仆街警棍

如果完未呀撚樣 如果你老母係比黑警強姦生左你又點計呀？

猶差無一隻係無辜的